PSI-2 prototipas

RSS šaltinių filtravimas ir agregavimas

Duomenų bazės folderių pavadinimo sudarymas:
metai.mėnuo.versija

Naujos versijos numeris turi būti pažymimas tag'u ir incrementinamas nuo paskutinio.

MySQL prisijungimo duomenys:
Vartotojo vardas: **root**
Slaptažodis: -(nėra)-
